討論有咩方案

巴打你個名同我個名

我

無大台嘅弊處

定個時間，睇幾點轉場

你係邊

禮賓府！最後講撤回個個都係林鄭 目標唔係叫佢落台 係叫佢撤回 所以要叫要叫比佢聽 而唔係叫比警察聽

咁點解唔直接係果度集合

而家圍住個無人既地方比人撚狗咁撚

梁烈士頭七須公祭

呢個一定會， 但係而家時間仲早，而家哂緊好多可以做其他野既珍貴時間

搵人用大聲公講

1. 公祭
2. 追究警察
3.撤暴動罪

我相信呢3樣，民意未過

可唔可以用公祭發遊行？

公祭唔係夜晚？

又遊行？ 我相信唔會咁多人會再去 再加上200萬01人去遊行政府都可以唔理